---
title: Compatibilité des roms avec les cores
description: Il en va de la compatibilité et de la satisfaction des utilisateurs, puisse le sort vous être favorable.
published: true
date: 2021-09-08T12:51:21.235Z
tags: core n64, roms n64, core, compatibilité, compatibilité n64
editor: markdown
dateCreated: 2021-06-16T15:16:53.124Z
---

#### Version 7.2.2 Reloaded

Si vous ne trouvez pas votre jeu dans le tableau, cela signifie qu'il n'a pas encore été testé.
Soyez patiente et patient, nous travaillons dessus, vous pouvez également rejoindre l'équipe de test si vous avez envie de donner un peu de votre temps pour nous aider.
Contactez m.r.b.i sur le Discord de Recalbox pour plus d'infos :wink: 

## Légende

 :star2: Haute performance. Vers l'infini et au delà !
 :star: Moyenne performance. Bon équilibre, mais plus lent avec des bugs minimes.
 :anger: Basse performance. Lent et bugué. _**Non recommandé**_.
 :boom: Ne fonctionne pas. Crash, Lags, Freeze, retour EmulationStation, bugs. _**Déconseillé**_.

## CORE

### Raspberry Pi3 b 

| JEUX  | Extension | Gliden 64 | GLES2 | Rice_GLES2 | Rice | Parallel 64 | Plus_Next |
| :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | 
| **F Zéro X**  | .n64 | :star: | :star: | :anger: | :anger: | :anger:  | :boom:
| **Zelda Majora Mask**  | .n64  | :boom: | :boom: | :star: | :boom: | :anger: | :boom:
| **Paper Mario**  | .n64 | :star2: |:boom:  | :anger: | :boom: |  |  |
| **The New Tetris**  | .z64 | :star: |  |  |  |  |  |  
| **Paperboy** | .z64 | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: |  
| **Mario Tennis** | .z64 |  |  |  |  |  |  |  
| **Pokemon Snap** | .z64 | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: |:boom:
| **1080** | .z64 | :star2: | :boom: | :star: | :anger: |:anger:  | :boom: | 
| **Aidyn** | .z64 |  :star: | :anger: | :anger: |  |  |  | 
| **Diddy Kong Racing** | .n64 | :boom: | :star: | :star: | :anger: | :boom: | :anger: | 
| **Super Mario 64** | .n64 | :star2: | :star: | :star2: | :star: | :star2: | :anger: |
| **Micro Machines 64 Turbo** | .z64 | :star2: | :anger: | :star: | :anger: |  |  |
| **Wipeout 64** | .z64 | :star2: | :boom: | :star: | :anger: |  |  |
| **Wipeout 64** | .n64 | :star2: | :boom: | :star: | :anger: | :star2: | :boom: |
| **Dr.Mario 64** | .z64 | :anger: | :boom: | :anger: | :anger: | | |
| **Wave Race** | .n64 | :star: | :anger: | :boom: | :boom: | :anger: | :boom: |
| **Star Wars Episode I Racer** | .n64 | :star: | :boom: | :anger: | :boom: | :boom: |:boom: |
| **Star Wars Rogue Squadron** | .n64 | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: |:boom: |
| **Star Wars Shadows of the Empire** | .n64 | :boom: | :boom: | :anger: | :anger: | :boom: | :boom: |
| **Star Wars Episode I Battle for Naboo** | .n64 | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: | :boom: |
| **Pokémon Stadium** | .n64 | :boom: | :boom: | :anger: | :anger: | :anger: | :boom: |
| **Pokémon Stadium 2** | .n64 | :boom: | :boom: | :anger: | :anger: | :star: | :boom: |
| **Mario Kart 64** | .n64 | :star2: | :star2: | :star2: | :anger: | :star2: | :boom: |
| **Lylat Wars** | .n64 | :star2: | :star: | :star: | :star: | :star: | :boom: |
| **Banjo-Kazooie** | .z64 | :star2: | :boom: | :star2: | :star: |  |  |
| **Banjo-Tooie** | .z64 | :boom: | :boom: | :star: | :anger: |  |  |
| **Kirby 64: The Crystal Shards** | .z64 | :star2: | :anger: | :star: | :anger: |  |  |

### Raspberry Pi 4

| Jeux | Extension | GlideMK2 | RICE | Plus_Next | ParaLLEl_N64 |
| :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: |
|  |  |  |  |  |  |
